得罪講句 美洲國家盃級數低過歐國盃好多

歐國盃個競爭性高好多